大陸人做嘢求撚其

前排部mini2
爆撚咗塊玻璃
拎上大陸整
屌 整完個mon
畫面跳舞咁跳
好似畀操控住
小小嘢都整唔好
講乜鳩中國夢

只怪你on9拎上去俾人整

咩叫畀操控住

蘋果整要$2000
睇Unwire 話平 仲有得面修
見好多Ching 上華強整
諗住試吓 點知出事

無hi個mon
亂咁click
一時放大
一時縮細

中國夢，黃梁一夢，南柯一夢，春秋大夢，中國成語多夢，可想而知中國人................敢於夢想

換塊玻璃都

mini2整要2000咁不如買過部

其實香港好多鋪都有得整，為何要上大陸攞苦嚟辛？

咁樓主整左幾多錢

看不透

抵撚死

其實睇你俾咩人/鋪整

¥150 嬲

要幾舊水 諗住二三百ok

證明冇錢唔應該用Apple

清，除非上開去，否則計埋水腳時間唔差得好遠喎！

玻璃連touch screen
好明顯係雜嘜野

一早有加care咪唔駛咁麻煩囉

抵死啦

買咗兩年都有咩